動畫大師宮崎俊即將退位

因為功成身退了可喜可賀

又

垃圾快撚啲躝

宮崎英高年代

講左幾十年仲死纏爛打緊

退休好麻煩呀

銀魂結局
富奸復刊
宮崎退休

銀魂結局咗啦